瑞典鹽醃鯡魚 - 放入警車請狗食

警犬近日咁辛苦
不如放魚肉請佢地食
唔食都聞吓
醒神爽利

點睇

兄弟們有存貨嗎?

work嗎?

我食過 好好食 想分享比警察食 利申：支持警察打暴徒